Avant de boire, un chameau est constitué de 84\% d'eau. Une fois qu'il a bu, il est constitué de 85\% d'eau et pèse 800~kg. Combien pesait-il avant de boire ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 672~kg
  \item 680~kg
  \item 715~kg
  \item 720~kg
  \item 750~kg
  \end{enumerate}
\end{multicols}